拉莫斯唔係世界級後衛黎咩

點解比魚腩中出

0-2

without cron real madrid is shit

燈到入

和到都執到啦佢

燈到

屌 唔計

var

護級未呀

古圖斯廢到

成隊都廢